天氣又好似熱返，究竟有冇冬天？有既係幾時？

開左冷氣訓

朝早凍 中午又熱返

垃圾冬天

熱一日就冇冬天
咁凍一日係咪冰河世紀呀

都連續幾日有啲熱

樓主完全無視今年早凍左？